Use #AskLIHKG to ask us anything!

Hello fellow hoomans from around the 🌍
Welcome to LIHKG

If you guys have anything I mean ANYTHING that you wanna ask us, whether it’s about this cute little piggy , weird stuff you recently found out about HK or things related to #HKprotests, feel free to use the hashtag #AskLIHKG on twitter to reach us.

We’ll screen cap it and post it here for fellow
LIHKGers to answer your question.

Enjoy this silly yet rebellious forum. I’m sure you’ll love it

#FightForFreedom
#StandwithHK

Thanks bro for opening this post. Looking forward to the questions

Hi world

up

#AskLIHKG1
We have our first question here. Show me what you got LIHKG bro sis

Tui

Tui again

Upvote

push

Push

pish

I found this video only and it’s a bit old

Push!!

post with #AskLIHKG and see if we could catch your question

It’s pathetic that we never try to do the math.
Feel so sorry about the “suicide cases”

We can always catch you, try me

If you take a look here, there are more than 900 suicide deaths annually over the pass few years.

From here:
In short, in 2019, there are 819 attempted suicide case, 566 death, (avg. 2.91 daily), 93 during Sep (avg. 3.1 daily). and is 1.45% higher than the three month average (92 per month)
Tens or twenty suspicious death doesn't have a big impact on the rate, as the set of data is huge.

However, there are several reason that creates suspicious case.
1. report by 東網 within 20 min after the death is discovered.
2. tied up with stones or heavy object and found in the sea
3. jumped off a building but people nearby did not heard a loud sound.
4. dead body was found at a location that is quite far from a jump-able location of a building
5. HKPF declare the case is not suspicious after a short research
6. a lihkg post predicted a location before the death was discovered
7. no disclosure of CCTV related to 831 incident

I DO NOT have an exact number, but the number itself is not suspicious. The details of some case is what make them suspicious.

RIP.

upvote

bump, feel free to ask or share everything using #AskLIHKG in twitter

Gwei lo say thank you

I wonder if any foreigners are here
Say hi